★最新 巴膠維修人工--6日工作

果然high paid

廢老都請

廢老點做學師？

要同師傅買tea 煙，佢地接受到？

your dream job

廢老大戰廢老

可能嗰師傅得30歳，但中年就業計劃條學師就50歲

唔打架至奇

日日872粗口大戰

剩係叫個廢老學徒，"拎枝螺絲批過來"，分分鐘口角，跟住變血案

U apply?

不了

朝8晚5? 又係昆人去, 浪費人時間, 最後簽約先話俾你知要返通宵.
整巴士, 行頭窄. 真係巴膠先會做.

係喎！廢老點簽 學徒合約？

記得以前要搵監護人 在學徒主任面前簽的

50歲仲要搵老豆老母做監護人 簽學徒合約

正牌廢老！

戒奶未？

你都50啦

蓋老母60

關蓋清咩事

會唔會落機油變左落精液架

垃圾行業
見到如果2X歲去做真係睇唔起佢
一定成世都係廢物

X2

9.5k

有死氣喉屌，巴膠倒貼9500都制